反复

平日里多有感触，该对生活做出修正。你记住了这句话，但仅此而已。有人说好习惯养成只需要21天，可你知道，那只是个神话。习惯绝对不是一时半会就能改变的。你要每天7-11作息，每天学习英语半小时，每天跑步3000米……种种发下的誓言，在脑海深处积聚了尘灰，你小心翼翼的不去碰他，体形慢慢臃肿，精神逐渐萎靡，生活日益懒惰。“樱桃好吃树难载。方向好定，琐碎难熬。行百里者半九十。成功就在你坚持不住的时候再坚持一小会儿。……”你都知道，但是你就是没动力。你还是知道你有依靠，你也明白其实那并不是坚实的依靠。